入黎比啲意見

對電腦唔熟，依個價算唔算抵?兩者分別大唔大??

又係極致電競皇list呀？

清

貨

ROG list算係有誠意小小，起碼specify咗ROG料走盞空間小啲

不過其實STRIX板個range都唔算細（900 - 1800），你以為i7 K系配隻Z370過你玩overclocking，其實可能出隻B360都唔定…咁出粒K系U又似乎多餘（non-K 平五舊）

又係其他料盡平

機箱多個ROG嘜頭就貴咗幾舊水，扺唔扺就睇你係咪教徒
（持貨者表示塊板跟嚟啲sticker都夠黐勻機箱）

做乜唔用dual ram

因為OP個list無specify到dual 8G囉

我個係還原list（worst case）嚟咋，即係商家有心昆水嘅話，交咁嘅貨meet哂字面條件你都吹佢唔漲

並不代表本人建議

另：原來其實我又遺漏咗RAM係有RGB的

完整還原完成…咁樣或者比較有得討論下

啲料算誠實，散買目前價睇嚟都係萬四水平

Catch
1. 又要用K CPU，RAM用2666MHz?（唔識overclock）
2. 難怪機箱都要加埋ROG嘜頭，不過都係嗰句扺唔扺就睇你點睇
3. 我個人真係覺得條list係OK的，但係堂堂大代理，明明啲料用乜可以清清楚楚唔使施縮，係要搞到好有昆人水嘅味道咁
4. 其實原價都未必去到二萬啩（launch price？）